你冇資格死呀！！！

成個6月+7.1
見到咁多野
點解你仲會想去死？？

如果你覺得自己冇用
諗清楚
成個運動有血有汗有淚
係全球抗爭嘅先河
令到全世界都見到我地
你唔覺身為其中一份子
係一件好自豪嘅事咩？

如果你覺得條例最後都係會過
所以要以死明志嘅
諗清楚
就算你死左條例都係會過
但係你肯陪我地一齊打落去嘅
我地就一定會贏！！

如果你真係好攰好辛苦好無助嘅
希望你先放低呢到一切
先搵返自己
每日吃喝玩樂輕鬆一下
呢到所有野都唔夠你條命咁重要！！！

如果睇左咁多野你都係想死嘅

我屌你老母呀！！！
你冇資格死呀！！！
見到啲義士流血
見到啲00後嘅巴絲出哂奶力
個個都有前冇後打死罷就咁
衝完仲要驚俾人秋後
你想死！？
你冇資格！！！

點先有資格？

同我地一齊打完場仗
見證我地嘅歷史
睇住啲建制藍絲廢老
一個個咁折墮
睇住啲狗
一個個咁俾人清算
睇住林奠政府
一個個咁不得好死

一百年後
見住呢場戰事寫入史冊
聽住啲後生討論我地嘅勇氣

到時你就有資格死！！！

Push